船已沉，歡迎屌醒

明明你有男朋友拖住我都算
明明你有男朋友挨埋黎攬住都算

你點解要錫我呢？
點解叫我唔好記得呢？
點解同我講對唔住呢？

呢一切一切我都可以當冇發生過。

點解你呢個星期同我搞曖味呢？
搞到成對情侶咁

又send心又盛

我等你唔係問題呀
問題係等唔等到先得架？

仆街，我沉左la , 開心未？

我做左你隻兵la

我呢家真係好想叫你分手，做我女人

我真係好想

但我做唔岀呀屌！

我真係估唔到我一直想要既，竟然係你

你估我冇溝你既想法咩？

我知你有仔炸屌你老母

我都放棄左，你錫乜春姐
屌你老母

搞完曖味一排，呢家又咁冷淡

已成condom

G

貼佢上黎,包你唔會再沉

我好攰

醒下啦Ching 就算同你一齊 都遲早帽你㗎

留精不留情

sor 佢個形狀已經變左係我架啦

就算佢分左手做左你女朋友 都係會同第二個攬攬錫錫

我好後悔琴日疏遠左佢，佢可能見我退，佢都跟住退

同意，因為我都帽左佢條仔

中出完飛掉

黎la 各位連登仔女，屌醒我 麻煩大力小小

錫下就帽左...

半帽啦屌， 錫都夠嚴重啦 係咪呀師傅

我唔知係咪冷淡左， 佢又會send下啲自拍上黎， 但佢又冇覆得咁密

因為佢都覆緊我

Hello 巴打，我地係咪condom

屌下咪算

食完咪算囉

你叫雞？
沉咩船

我同佢講過，我唔希望同佢之間對於性方面咁兒戲 簡單啲 我唔鐘意同佢講鹹濕笑話

鐘意左個唔應該搞既對象

你知佢有男朋友個下就應該唔好同佢傾咁多計啦

佢果排有野唔開心，純粹作為朋友關心下佢

咁你食屎啦Ching
屌又無得屌 比人當水泡
你知我知單眼佬都知 佢只追求曖昧關係 不打算認真

咁你而加仲有冇同佢傾呀

我知呀屌！ 但我沉左。你明唔明

我做左主動果一方

明 就算明都係叫你食屎

放過人啦 放過埋自己

除非佢分手 唔係既話你只會越黎越鍾意佢

好搞笑 笑死我 on9仔

我係， 早幾日架船只不過入左水，今日已經變左鐵達尼

我都笑自己on9

屌左未

無人想知當兵感受

唔該你放手啦on9 咁開心咩

想屌

屌唔到就block 高啲姿態 屌到就中出 完

屌過未？屌過嚟就算啦
未屌就快d屌完就算啦

你一年後睇返篇野一定覺得好尷尬

未

會覺得自己好on9

當局者迷

我建議樓主快d去追條女 到時追到手再先下手為強 帽佢咁就唔洗驚佢派帽

沉咩船，你叫鴨嚟咩？

斬乜

咁易沉

屌左未先，未屌就屌你醒啦，轉行溝左佢男朋友比d教罰隻雞睇

人蠢，可唔可以講白啲

覺唔覺得個女仔想收你做兵...
你地出街密唔密？出到街又會點...

犯賤 作為女人都睇唔起你呢啲犯賤既人
成日話港女乜乜乜 你地養成出黎架
抵死 希望你同條女可以一齊唔好害人
同埋祝你 他朝君體也相同

而家成日都話帽咗，到底點先叫帽

點都好錫得都夠仆街

終極目標可能係同時拖住兩件呢
撲朔迷離就係咁解

沉船？條女做雞嘅

唔覺得， 唔算密。不過聽圍內啲朋友講條女唔係咁隨便比人掂。 唉，佢成日扮傻同我身體接觸

拉

上撚咗熱門呀屌你老母

條女幾大

我好撚掛住你呀， 你呃下我都好，覆下我啦

大我小小

我都試過

g

分享下

未屌過就收皮啦，btw不推文啦

樓主賤撚過做雞
仲要不推文回覆

不推文

屌你老味原來就係你條仆街仔搞我條女

做咩姐你
屌得醒嘅話一早就已經俾身邊朋友屌醒左啦
唔好再扮痴心情聖啦 好好地去溝個正常女仔啦柒頭皮

諗落都幾仆街，人地好地地同條仔一齊，你就叉隻腳搞禍人地，然後推哂責任落條女度，個禁果實係夏娃塞入你個口度，你十定係無辜架啦
雖然條女比位你去都仆街架啦，但你明知人有仔都埋堆，你只係個第三者，搞人女朋友的狗公

早日回頭是岸

其實...我都有呢個問題
佢叫我唔好咁大疑心
但係覺得佢對‘識人’有點來者不拒
仲要知道佢長期同某個男仔長期傾

我都算係同佢提過，同男仔傾都唔係問題
注意下內容就得

不過，我個心都係唔好受..有時見佢長時間唔覆，我就會諗係咪同男仔出左街

咁你姐係幾大

身邊啲人支持我，因為佢條仔對佢好差

得唔到佢個人
得到佢身體算啦

係，我就係搞你條女果個仆街

19

善用不推文功能

大家唔好推， 光復香港緊要

垃圾少少誘惑都忍唔住

如果係既話，真心明白你都想擁有佢
但你擁有之後，會陷入左我目前既擔憂同煩惱

其實冇
睇下有冇舍我其誰既心
姐係寧願同全天下為敵都要搶佢翻黎咁

問題就係天下都系友

大家都支持我，痴撚線
可能佢條仔真係好差

屌左先講

絕對同意

對唔住，我唔會

咁你開post把撚咩

咪又係講埋d佢條仔對佢唔好 你d fd又支持你

想連登有人鼓勵你 你就半推半就自己心安理得

係到扮撚哂正人君子 收皮啦on9仔

比你食到佢 你都會戴帽
醒啦巴打
利申 過來人

屌你老母樓主
識唔識咩叫不推文？
一路叫光復香港一路推自己post
賤過狗

扮撚哂道德 咩唔搞人條女

人地錫你果時唔見你企硬 扮乜閪丫

條女想比你屌 你又鍾意佢

咁都唔搶 等人淡左又後悔 on99

P牌推唔到

我係

咁你咪撚再應post
沉底啦

點睇都係條女問題啦有仔仲聊仔，又攬又錫

沉左就搶啦

可能唔止一個對手

有得食緊係老閪都食

睇你叫唔叫埋條女分手姐

佢都未玩夠，點會想要你照顧、要你啲乜嘢正能量
成日話男人不壞女人不愛
調轉咪又係一鳩樣
有咁多女人係唔鍾意
係都要揀個有仔仲會週圍姣人俾帽人戴嘅雞
覆你機一齊左又點，遲啲咪又係俾帽你戴返

成日見到人嗔點解冇好女仔
咪又係你班港男搞成咁
因為姣婆賤精港女先有market

你講到咁撚清高 自己完全無撩過條女 係佢自己送上門

咁你驚咩比人話狗公

大話講好d 呃到條仔無人知

還掂你講到完全自己無責任咁 驚咩自責自己做左狗公

佢有同我講有人溝佢

重甜pls

Tinder識 一開始女仔話唔想拍拖住
我就鐘意佢想一齊既 之後出黎搞左2次
然後我去旅行既時候feel到佢冷淡
問佢做咩 佢話唔想對唔住佢未來老公
再追問發現佢識左新仔 話想拍拖 唔想玩玩下
我嬲到仆街 又係佢自己一開始話唔想拍拖
嬲嬲地想放條八婆上黎

我有撩過佢，我係狗公。我只不過唔想破壞人地。個point係拆散人地， 唔撚係對與錯既問題

錫都唔叫帽
你係咪接受到自己女朋友同其他男仔錫嗰d人黎

正常呀 有無見個漁夫唔拖網

你只係佢既成就表其中一項，成就達成左你就冇價值

今次沉船用得啱呀
條女真係雞

玩厭左你姐
你以為自己咩新鮮蘿白皮

放， 一齊拆掂佢， 講多小小

你接受到？ wtf 打車輪喎

你咪又係講埋d佢條仔對佢唔好 你d fd又支持你

想連登有人鼓勵你 你就半推半就自己心安理得

係到扮撚哂正人君子 收皮啦on9仔

而家我鼓勵你上呀

你同佢兩個人之間既事 有咩問題

你情我願

樓主人格分裂?